接唔接受到美廷二十碎時同過個fuckboi oppa探索性愛?

冧掂佢上到房以為奪佢初夜
點知佢成個人騎上嚟成部打樁機咁幾秒騎到你爆再笑你畀唔到佢

一早知啦 所以有少少保留

gidle性經驗佢應該排第二

第一係？

光時五缺

北京
佢地嗰邊女仔性早熟

五行缺打

source？

廢po就不推文啦

推行動po

講笑haha?

有得進入佢個美麗西仲奢求d咩..

廢post拉

唔係講笑hehe

拉

二十碎會唔會遲咗dd

個個好似你地啲bbc咁不守五倫?

Speak english

睇嚟有好多有勢力人士好nervous唔想我講出真相

未fc唔好推

樓主張D OLD NEWS當新...

《論語．為政》子曰：「溫故而知新，可以為師矣。」
典故說明：
此處所列為「溫故知新」之典故說明，提供參考。 溫，溫習；故，舊的。「溫故知新」就是溫習過去所學，從中獲得新的知識和體會。在《論語．為政》中記載了孔子說的一句話：「溫故而知新，可以為師矣。」意思是說：如果能常常複習以往學過的課業，而能從中領悟出新的道理，這樣就可以為人師表了。」後來「溫故知新」這句成語就從這裡演變而出，用來說明反覆學習的功效。
書證：
《海浮山堂詞稿．卷一．正宮端正好．邑齋初度自述》：「倉庫經，循環簿，那里（裡）也知新溫故，曉夜念文書。」

影到拍拖姐 又唔係做愛